北角班刀手呢？行左去邊

班刀手行左去邊，又話開人波既

係流浮山盪失路